Калькулятор создавался VS 17 года.
При первом включении может быть выбран не тот проект для включения, нужно выбрать проект View.
Также вначале вылезет ошибка про доступ к файлу, при повторном запуске она пропадет. Предположительно из-за того, что его нет при первом запуске.(Если он вдруг не создастся(он создается), он назвается History.txt и и лежит где exe-ник "./History.txt")
Не забыть востановить пакеты NuGet, уже при открытом проекте.